smart tv個viutv出唔曬D節目

本身想用viutv個app睇旅遊節目
但係電視個app得最近個幾套有得睇
可以點解決

Chromecast